{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Mets","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"K√µrb","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga aeglane."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Elan rannas."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma saan v√§rve vahetada, et end peita."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Clam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Mul on palju teravaid hambaid."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen naljaka n√§oga v√§rviline kala, nagu filmis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan korallriffides"},{"text":"Elan anemoonides."},{"text":"Olen oran≈æ ja valge."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µkkalad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen suur loom, kes laulab ja elab ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurem kui auto."},{"text":"Suhtlen lauludega."},{"text":"Mul on vaja tulla pinnale hingama."}],"options":[{"label":"Meril√µvi","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen olend, kes n√§eb v√§lja nagu t√§ht ja elab ookeanip√µhjas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin oma k√§ed tagasi kasvatada, kui ma √ºhe kaotan."}],"options":[{"label":"Merikurk","isCorrect":false},{"label":"T√§htkala","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pikk ja k√µhn kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"V√µin end kividesse peita."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"M√µned meist v√µivad olla elektrilised."}],"options":[{"label":"Angerjas","isCorrect":true},{"label":"Merekilpkond","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ike ja h√µljun ookeanis ning paljud loomad s√∂√∂vad mind. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu mererohi."},{"text":"Driftin hoovustega."},{"text":"M√µne n√§gemiseks on vaja mikroskoopi."}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":false},{"label":"Plankton","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen paljudele mereolenditele k√µva ja kivine kodu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Palju kalu elab minus."},{"text":"Ma v√µin olla palju erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Seashell","isCorrect":false},{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä","sound":"ocean.mp3"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida."},{"text":"V√µtan palju uinakuid."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen inimestele hea s√µber."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Munen."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja taimi."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"moo\" ja annan piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Annan piima, mida jood."},{"text":"Mul on vahel mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen v√§ga suur ja tugev."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldivad porgandid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"V√µin olla pruun, valge v√µi must."},{"text":"Mul on kohev saba."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk √ºmber pea."},{"text":"Olen tugev ja √§ge jahimees."},{"text":"Mind tuntakse kui \"kuningat\"."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiikan puudelt ja armastan banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen tobedaid h√§√§li."},{"text":"Mulle meeldib kollane vili."},{"text":"Elan d≈æunglis."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu triibud aitavad mul murusse peitu pugeda."},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja."},{"text":"Elan Aafrika tasandikel."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Hyena","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen k√µva kestaga roomaja ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Suudan oma pea ja jalad koore sisse peita."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldib sooja p√§ikese k√§es peesitada."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}